有冇人4月份去北海道？

有咩景點推薦？

伸手到咁自己Google啦

4月係淡季加上4月嘅北海道就快溶鬼晒，你仲想睇乜

北海就嘅雪

北海道

北海道全年都多野玩，有無雪無關，自己查啦，北海道咁大。

利尻島四月有雜交祭。

雖然唔關有冇雪事
不過4月啱啱好係就黎溶晒但係又仲淨少少溶緊
要雪既玩唔到, 要完全冇雪先得嗰啲又玩唔到

無雪玩櫻花未開

今年預4月尾開..

4月冇雪去黎做乜